怪那果位鍾培生

女友似雞不似做人
若我走佬相信天公不憐憫
若我忠於鍾培生 繼續去踩港做人
林作可否得到蒼天的護蔭 不需犧牲

鐘培生的錯？

作仔

無錯，千錯萬錯都係鍾培生的錯

抬頭望向天花 米五感覺依然
回眸望向屋裡 臭雞挨靠身邊

推到有人幫手作

清邊間教會